廚師機，榨汁機，牌子選擇

目標是kitchenaid 3.3L
目前只看2個牌子
kenwood，kitchenaid

質素上較多文章話kitchenaid好，但kitchenaid，並沒有像榨汁機之類的配件

問：kenwood的配件能取代獨立的榨汁機嗎？如能，為何它自已又另出一個榨汁機產品？
配件價錢, 豐澤->＄1000， -> $810

點解會考慮kenwood 唔係bosch?

師兄介紹下！？
我見bosch個隻太平，乜配件都有，有古怪？
同埋個外型都古怪。。。。

可能受太多kitchenaid廣告影響

當初我買廚師機果陣係KA 同bosch 二揀一
後尾因為上網見人講bosch 打麵團好力水過ka, 同埋人地做開電子, 摩打乜乜乜之類就決定買bosch
係有好多配件架, 但你用唔用得著?
同埋廚師機你主要用黎做咩?

利申: 幾乎有出既配件都有買, (eg, 碎肉, 磨粉, 壓麵, 搾汁, 攪拌...)
但係部機我淨係用黎整包打麵團

點解佢可以做到送晒所有配件都1989?

wtf!?1989???????而家咁平咩?
我果部好多年前係amazon 買既, 想當年行貨貴到仆街

睇錯左個fake價，應該係約2900